點解d狗咁鍾意叫人「行過嚟」

狗仔想食狗餅

平時俾人嗌sit同hand hand嗌得多
自己又想試下

講唔夠兩句就叫人行去依到行去嗰到jm9

我都想知

係乜陷阱? 想屈襲警 ?
定係等你行前左離群捉人?

其實係一個影響當時人心理嘅手法，當你聽左佢講跟佢行埋去，你就服從左佢第一個命令，之後你潛意識就會對佢之後嘅命令反抗意識降低，繼續聽佢話。
利申：鳩up

我覺得好make sense, 就好似比人成功催眠左咁.

唔理佢照行 班狗自然識吠 仲識得過嚟食狗糧